
                      1.-Superman demuestra en esta película el porque siempre será un ejemplo para los Superhéroes

2.-Ben Affleck se lleva la película es un Batman como todos lo queríamos ver Detective e increíble a la hora de pelear.

3.-Las referencias hacia demás Superhéroes si las hay y debes estar atento porque es el futuro para lo demás que viene en el cine.

4.-Lois Lane es parte fundamental para la película (aunque no me termina de gustar como Lois

5.-La pelea de Batman vs Superman es lo que los fans queríamos muchos golpes y mucha acción.

6.-Lex Luthor supero mis expectativas.

7.-Gal Gadot se ve increíble como Wonder Woman en cuanto hace acto de presencia impone respeto.

8.-Los guiones son impecables muchas frases de ahí son interesantes.

9.-Los efectos especiales son muy buenos sobre todo la presencia del Batimovil el mejor que eh visto en años.
        
            